一人一句做人之道

人善被人欺

人蠢冇藥醫

屌你老母

呢個世界冇人可以陪你一世 除左自己

大部份都係無謂人，唔駛嘥自己時間

唔好信人

有咩都要用笑去面對左先

欠債不還錢
致富的明言

能戰方能和

先乘除後加減

識人好過識字

留名睇最多正評

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

對任何人都要有警覺性

男人一定要有$。

呢個世界好細

唔好咁戇鳩

等價交換就係呢個世界同埋社會嘅真理
如果想得到一樣野，就要付出對等嘅代價

及時行樂

錢財身外物 死左咩都帶唔走

唔好太上心

珍惜前眼人

有d野 付出唔一定有回報

衝動是魔鬼

把口喺人哋度 清者自清

愛人唔好忘記愛自己。

呢個世界無時光機同後悔藥

唔好以為自己係世界中心

上連登勿認真
好多人只係鍵戰 叫佢出黎隻揪就會敗走

機會只得一次

係, 但大部份野都係等價交換
感情係少數唔可以等價交換既野, 例如: 父母愛子女唔等於子女會孝順

Season's greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family! May the beauty of the holidays warm your spirit!

Yuletide greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer!

Happy holidays! Wishing you a new year full of peace and joy!

Happy new year! I hope all your endeavors in 2020 are successful! I hope all your dreams come true in 2020 - onwards and upwards!

All I want for Christmas is you! You melt mr faster than a snowflake! To me, you shine brighter than the star on the tree!

To me, you shine brighter than the star on top of the Christmas tree!

與其嘆息後悔埋怨
不如好好利用現有條件去扭轉逆境

質疑任何事

人不要臉
天下無敵

You're gorgeous, cute and pretty. You are the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night, I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This morning, I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

Last night, I sent an angel to watch over you while you were sleeping but it came back early! So I asked why? It said that angels do not watch over other angels.

有朋自遠方來，非奸即盜

相信自己

唔好bullshit咁多

留精不留情

如果係咁
即係你未付出足夠嘅代價
所以上面寫咗係「對等嘅代價」

閒事莫理

Be blind, don’t be brave ...

Season's greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer! May the beauty of tje holidays warm your spirit!

Season's greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer! May the beauty of the holidays warm your spirit!

不能同意更多

Yuletide greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

Happy New Year! I hope all your endeavors in 2020 are successful! I hope all your dreams come true in 2020 - onwards amd upwards!

All I want for christmas is you! You melt me faster than a snowflake! To me, you shine brighter than the star on the tree!

人生有好多嘢都係徒勞無功

看得更多，才知道自己看得更少

要對自己好啲

See you in my dreams!

對別人仁慈，即係對自己殘忍

世上所有問題都可以用「關你撚事」同「關我撚事」去篩選 慳翻唔少氣力同時間

隨遇而安

識做人好過識做事

生存在世的唯一意義是受痛苦

有人唔做，走去做狗。